布拉格爆發反政府示威抗議總統親中 現場有人舉起台灣中華民國旗

在周二傍晚，有1500-3000人在老城廣場（Old Town Square）集會，對深陷貪污舞弊醜聞的總理巴比斯(Andrej Babiš)及執政聯盟表達不滿，包括應對武漢肺炎疫情及紓困振興不力、過度向北京傾斜及多項措施侵蝕民主制度。

示威者不滿國會近日未能通過「感謝台灣」決議案及親北京的執政聯盟拒絕正式感謝台灣，現場除可聽見「謝謝台灣」口號，還可見一、兩面青天白日滿地紅旗飄揚。

快啲踢走奶共總理

不愧係布拉格之春嘅布拉格.

捷克嘅示威真係唔係西歐、北美班和平病溫室小花可以比

全球反支！

捷克

以前東歐嘅情況同香港都有啲似 依家好多都知共產黨嘅可怕

加入百國聯軍，由制裁中共做起

西歐北美果班真係

你唔致謝咪自己致謝囉

捷克人

推倒中共

之前我對習生所講崇尚類似新加坡管治模式
係冇咩特別大感覺
但係經此全球疫情之後
我開始深切體會到佢所講嘅，係咩意思

布拉格個市長後生嗰陣時喺台灣做醫學生交流
令到布拉格成為全歐洲第一個規定要帶口罩
動員全國市民車布口罩

靚佬一名本身係醫生
39歲做市長
希望佢可以繼續更想一層樓做到外相或總理就好啦

德國呢

親中只係其中一個原因 不過都好過歐洲其他國家 尤其西歐

歐洲之光

支持中國

嗰班欺善怕惡，叫佢地去一次東歐示威先講

你唔係台灣人又搞佢哋支旗，台灣人會好反感

又bin